trump 似乎想逼 deep state 現形

根據呢位巴打嘅觀察，我推斷 trump 係想逼 deep state 現形

發覺 連Pence同Pompeo都極度鎮定

trump 嘅用意係：deep state 出手阻止 trump 連任就要付出代價
代價就係係全世界人面前原形畢露

美國民主黨新黨徽漏出

咁樣中共大外宣就會同全世界講，美國根本唔係一個民主國家，話美國有民主係一個世紀謊言，美國形象從此一落千丈

好坦白Trump用咁正路既方法係解決唔到deep state
呢方面亦都冇辦法唔攞中央既滲透同挑撥離間黎講
只有呢個方法先做到嘢

帶夠風向未，你開呢D post 先係真正嘅笑話
自己唔鍾意個result 就話民主係笑話, 作D陰謀論出嚟，又唔知香港多人民智未開信到十足
呢D冇證冇據嘅fake news就當真，衰撚過藍屍
樓主你咁on9, 就算有民主，你都唔配擁有

deep state 就係中共政治局

DEEP STATE根係支共+ DEM後面金主

反習派會唔會出手爆料

到2020仲覺得無deep state
我諗民智未開果個係你啦
唔係轉大字轉隻色就係岩架傻狗

有deepstate係人都知
公開秘密講乜嘢現唔現形，多鳩餘

選前有申請ban mailin
你個講法解釋唔到呢點

共濟會冇理由唔幫佢 點解仲搞到咁

事實真係出手太過著跡，傻仔都知舞弊

Deep state仲有iron man，美國隊長帶隊上埋水拉票，咁都唔知有deep state真係蠢撚到

發現有一班人，一現有人講Deep state 就立即跳出黎話fake news

咁你證明返點解無

又係你
係出面帶左幾個POST風向

又一隻垃圾左膠/五毛狗，blocked

你explain 到死人mail in未？
證明到mail in幾易造票未
有幾多人係一路無登記無投票
比人盜用identity去mail in?
呢d人跟本唔會發現自己身份比人盜用
亦都解釋左點解有d地方投票率出奇咁高
唔係話邊個一定要贏
係 mail in破壞左個選舉嘅正當性同可靠性
而家可以做就係接觸mail in嘅人親身確認選票是否佢本人意願

同埋民主其中一樣野就係程序

如果以樓主個推論再FF多少少

話唔定個幾下無限印票係trump自導自演搞出來

1.
其實種票本身一直都有，
但唔會十幾萬票裏面無一張係trump的
呢個手法實在太明顯了，全世界都會睇到
（有人話係fake news, 但唔會幾個州都係咁，仲要over 100%投票率）

2.
賣美黨班議員唔出聲，so far 比較大聲嘅係雙方競選經理

同埋只要自編自導自演，你會覺得搵唔到evidence?

呢個同意 wor ，如果痴呆登堅清白，怕乜鳩 trump 查。有可疑當然要查啦。

你識條鐵咩，計中計中計中計中計中計黎

當年馬克斯共產主義係有美國華爾街背後嘅財團全力資助
只用於蘇聯以及亞洲國家建立中央銀行有系統地吸收東方財富以及摧毀潛在競爭者嘅文化。

公開秘密但大部份人都仲係當陰謀論咁睇

用選舉呢件咁貼身嘅事去畀佢地親身體驗下 deep state 嘅威力，應該就係 trump 嘅用意

一個州發生 已經係冇可能
而家係四個州同時發生
如果你咁都信 ON9果個係你

最好法院頒個 mandate 去核實所有 mail in 嘅選民身份

pinned

Blocked

真心嗰張昆陽叫佢收皮

個on9 仔以為黃色加大字就正確

block 9 你先

係咪有人講過紐約機場地有納粹組織

你就連開3個移民PO 問人唔走唔走?

人地討論下就黃字粗體好威威咁

人人都有自己既定立場架啦
你唔岩討論唔岩口形咪同人傾番移民囉

打算走既人本身侵連任都會走架啦

共濟會

話係入錯數嘅
又咁啱三次都係拜登啲票出事？

已封鎖會員 外國手足完全封鎖

所以話香港人唔配有民主就係噉解。

呢個最似

你個字出賣咗你啦，五毛狗
周圍係度製造矛盾引罵戰

推

巧合加巧合
邊可能咁啱

唔算fake news啦
因為連news都算唔上
講真Hunter Biden單嘢無證無據都起碼有入tabloid報吖 Deep State民啲嘢tabloid都唔撚敢報
你地就講到真嘅一樣
真係好搞笑

咩情況佢地都話支那永遠都成最大蠃家

咁而家有無stat證明到有好多死人mail in？
定係有一兩張死人mail in都重選？

哈哈
兒登神探上身啦

真.....
成班傻仔....

頭兩句我唔知真定假
但係最尾嗰句就一定啱

唔係news，你咪當講外星人囉，咁緊張做咩啊？

其實我又唔係覺得佢特登想迫佢哋出嚟，只不過係佢打極都唔死個deep state焗住出嚟”where難塊面”不擇手段姐

有冇諗過佢哋只係盡責
而trump trump知道佢哋會出術 但係冇諗過我登會咁過份

有名你叫deep 點到你迫得到
呢家野不嬲都係信就有，唔信就冇

點解回個post就係緊張
想challenge吓你嘅說話姐

唔敢報係因為驚 deep state 報復

deep state 只係一班洗濕左個頭既商人，media，左膠民主黨

出去遊說下就當正自己國際專家
國際師

美國最叻係咩？唔係長勝將軍
係國家重創後， 極速復原， 再用200%國力報復

唔好意思 手殘 禁錯左你負皮

1張都嫌多喇on99 每個社區多1張都夠反cup

由獵人事件我已經相信反習有人同侵合作緊

即係Fox News都驚deep state？
講真吖 連Fox News都唔敢講Hunter單嘢係真
全部都寫alleged 報得最多都係Twitter ban NYPost
有時啲嘢真係唔係Trump retweet吓就真嘅

樓主看透了

trump trump 盡責呢點上任以黎咁耐大家都見啦

但佢一早知 deep state 嘅手段同一早諗定應對方法呢個亦係事實
所以先會推測佢嘅用意啫

respect呢位巴打

我身邊已經好多人唔知
重有一堆人覺得做乜侵突然比全世界圍攻咁

希望

推
唔逼班賤種出嚟
成個世界繼續任佢哋控制呀

上海幫，公開嘅秘密

光明會早就輸左俾中共

共和黨建制+民主黨建制

同埋一大堆錯綜複雜的機構
例如百人會，彭博
構成的巨大利益網路

咁即刻成個mail in既設計係有問題啦，而家講緊有超過180萬幽靈票，仲有啲係搬屋去其他州既投幾次票

呢個ching就岩啦
比起deep state呢d抽象字眼
直接寫係中共同班賣國賊就岩啦

好心篤數就唔好篤得咁明顯啦屌

自己唔鐘意個結果就屈民主黨
樓豬同中共有咩分別
兒登仔好波

雖然我覺得真係冇乜直接證據證明有deep state，不過用陰謀論黎討論民主政黨係民主基石黎。民主社會嘅基礎假設就係政府就係邪惡（本身就係冇證據既陰謀論），所以先有權力制衡，同埋要過幾年就有一次民主選舉換走一個比較邪惡嘅政權。

依家你唔俾陰謀論存在，係唔係否定民主社會價值？
佢哋基於政府係邪惡嘅假設下，假設有deep state, 嘗試搵控制民主黨嘅deep state條證據，有咩問題？

仲要發生係幾個州份，真係巧合啊，幾個州都係民主派做州長偏向民主黨

唔撚係有幾多張而係唔應該有呀on9

其實都算係聯邦制既漏洞, 州政府實權唔細, 只要個州長係同總統唔岩啞已經可以玩好多舞弊手段, 今次真係估唔到民主黨為左贏做到咁盡

正解

當然你都可以話紅州州長都可以舞弊, 但今次出事既全撚部都係藍州, 點解釋?

一個癲佬 一個中共
點解光明會寧願選擇中共唔係無原因 侵侵有機會做第二個甘迺迪

大把證據

因為呢
死人票係屆屆都總有啲嘅
一個過億人投票嘅選舉有多少漏洞係合理
除非你證明到今屆嘅死人票多到影響到結果 否則係無撚可能因為有小錯就推翻結果

咁多人屌緊你, 其實唔爭我

不過反過黎睇, 個結果你鍾意, 你就信到十足, 你有無查過無舞弊? 你都無啦, 但你又信喎, 點解呢?

仲有唔好咁無知覺得連登全部人都係住香港, 讀書唔多好唔好? 我好厭呢樣野, 點解民主黨支持者都咁自大?

唔怪得黃絲覺得黑警有強姦女示威者啦

啫係一始點票其實升幅都係接近一條直線...
加上mail in 大多數都係Biden...其實唔一定係解釋唔到

deep state 包含中共同班賣國賊，但中共同班賣國賊唔係 deep state 嘅全部

有冇「死人票係屆屆都總有啲嘅」嘅source?

真係，呢啲tin foil hat theory 就算美國trump fans 都唔100%信香港人隔住成個大西洋唔好跟咁貼好啲

引戰回覆請瘋狂負皮+不用回覆佢
大家集中討論主題就得

點解幅圖睇落咁似小畫家改過咁嘅

如果侵輸左, 班友都應該等比刁帝圍剿

現左形喇，then?

神級組織大亂鬥

之後就留返畀美國人做選擇，trump trump 應做嘅都做得差唔多

push

原來呢個thread要source架咩？Deep State有source未？

//Among roughly 4.5 million distinct voters in Washington state between 2011 and 2018, we estimate that there are 14 deceased individuals whose ballots might have been cast suspiciously long after their death, representing 0.0003% of voters.//

同一個系統，有同一個問題有乜咁出奇
美國咪查緊，未有結果你地嘈咩

帶夠風向未，成日話民建聯掌心雷、一車車老人院票同一屋十三票，自己唔鍾意個result 就話民主係笑話, 作D陰謀論出嚟，又唔知香港多人民智未開信到十足
呢D冇證冇據嘅fake news就當真，衰撚過藍屍
樓主你咁on9, 就算有民主，你都唔配擁有

如果係咁有咩所謂 俾美國控制世界仲好

死人票係證明mail in嘅兒戲
唔係多少問題

點解唔篤錯數俾侵侵

出面嘅pr有你一成功力就好

我哋藍絲就唔洗咁辛苦

又捉到一隻

到時變1984唔好喊

仲有解釋埋依幾張圖

大字顔色就兇到人？
我屌柒你老母個臭化閪添嘛仆街仔
仲有用黃色有乜撚野意思丫憨鳩

twitter, FB, Google做既野, 已經話你知件事唔係咁簡單

又一隻

共濟會見侵侵衰, 開心都黎唔切啦

冇結果就唔講得？
你真係弱智唔係扮 驗腦啦

咁你又太睇得起支共 deep state歷史應該仲耐
不過佢地合作/互相利用就好難講

美國 founding fathers 嘅所屬組織，點解會反 trump? 最想 MAGA 嘅應該係佢地 ....

Po twitter 啦各位

中共揚你家醜都要報復？
Deep state係佢地內部人士喎 唔係有中共先有呢個deep state

美國唔控制世界 只會放縱班垃圾國家 令更多極權滋生

拜登選票扯旗圖

點會包左中共入去
中共頂盡咪合作對象 互相利用

黑暗兵法- 公子獻頭 ?

咁佢哋可能要搞埋彭斯喎
我大膽咁估計，反而係拜登俾人暗殺，個女人上位

公開知識同公共知識嘅分別，有d野心照不宣，同講出口係兩回事

唉 始終都係中国人

Lm

最慘係知佢出術都冇用,佢點都做到總統

你駁人都拎d counter argument 啦
連登呢d風氣真係要整頓

好像四個都是民主黨?
四個都是搖擺洲

Deep 唔deep 我唔知啦
以前Koch brother 操控政界都唔係新鮮事
有錢佬有份操控就一定有既，好logical

大字就有用咩，收收先啦你

以為學老鳳用黃金大字就得?
Deep state賤種

一次過入機=垂直上
So where are Trump supporters' mail in votes?

收皮啦屌你 做到出哂面都陰謀論

大字有撚用呀

Push

屌你老母

得佢一個識咁做

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

這幾張有巴打fc過係舊圖，你可以搜一下

你睇清楚我講呢句係點解先啦
屌唔撚切咁
串緊樓上呀

黃色大字會型啲嘅？

又係你條柒頭，repost出嚟之前睇清楚先，唔好衝出嚟

你食屎啦

第一個post嘅樓主係泛狗嚟，持觀望態度先

哦，咁Sorry，收返

呢個世界無上帝 點證明無

屌錯你 已睇清楚 對唔住

拜登唔使暗殺，求奇話佢太老，執唔到政已經ok

一定有合作啦，中共國力係世界第二強，點會無巴結？

中共咁有錢點會入唔到？

Deep state同中共有聯繫但唔係同一組織
最近似既係阿爾蓋特同isis咁

其實deepstate近年改左政策可以被人討論
亦方便會員之間聯繫
你想像唔到以前要見一見亞太區 agent有幾煩

用黑狗血定標童可以迫deep state現型

但侵一定要落台 因為佢太癲 知道太多

中共唔係deep state
跟唔同字頭嫁

亞太區 agent只有香港人同日本人

媒體控制哂
同當年mj ，Eminem一樣

source ？

Mj單野直頭係經典

有錢係唔會令到人當你自己友
只係合作對象而非合伙人
deep state正路都長命過中共 唔係大粒過都對等啦 比你合併入股有乜謂 除非又五千年

其實影中共成立過千年
不過唔夠一百年唔到既deep state玩

用你個腦再睇一次

我信有deep state 但呢個唔會係好例子
我覺得真正既deep state手法唔會咁低莊
唔好講呢個表 出面傳緊果d 前線點票員既片 我都心諗有冇咁低能咁張揚

其實與其話計錯數炒車
更加似係做數俾人噤停咗所以出嚟鳩up話計錯

一兩個州就話on99未訓醒點咗嘅票重複點啫
幾個搖擺州都係咁

不過好好奇，deep state又好dem又好
點解gop可以咁冇用

一早超越國度
13家族東方都有個

你睇唔睇到每次紅藍線都係同時間升?

咁啱個個州都入錯數
信嘅都傻閪嚟

其實只有三層

因為gop都係 part of deep state

簡化版都可以咁講

一單半單就當全部係做票。一個空姐做雞=全部空姐都係雞。這就是連登

Mailed-in ballots are mostly pro-Biden

好奇一問，依家郵寄選票係點點票㗎？
點解可以一次過加咁多票
係咪儲埋一係過公佈

你睇唔倒係問句？

呢個理論幾有趣

唔係有趣，係真

Trump唔係自己人，16年啲人只係想推佢出去做真人show

其實deep state 咪姐係大企業/ 富翁/ 有影響力家族囉
呢班人收買／控制政客去保持利益其實唔係咩陰謀論
唔洗講到咁複雜

現現實實，仲提陰咩謀

講deep state, 似fake news
講有錢佬控制政治, d人會覺得好正常
明明係同一樣野
頂多話支共加入埋一份，但洗乜鬼講到deep state咁複雜

岩 連我公司班藍絲都睇得出 仲話阿爺出手係維護緊世界金融體系

侵侵好撚危險，應該有人想暗佢

英女王

deep state ，光明，共濟
all fake news

fake news 個浸media layer & layer比一般人認知多到不得了

究竟所謂deep state即係咩

deep state 係咪幕後話事人嘅意思？

淨係睇今次媒體既控制就知有啦，邊一面得益咪就係deep state囉，咩人可以有咁既人力物力控制到咁多野？拜登家族同民主黨一定有份

有啲道理

究竟乜嘢係deep state 光明會嗰啲？

民主黨派、民主黨派背後金主、支共

係，佢哋其實諗住侵侵會敗選（輸少少選舉人票），然後攞盡彩就退出政壇了，估唔到人算不如天算，俾呢位天選之人入主白宮添

大概係

你覺得trump同deep state會無關係？

有冇都已經冇所謂，因為侵而家損害緊佢哋利益

你幻想姐

我點幻想，今次件事仲唔夠理據？
唔係損害到利益點解要咁不擇手段？

你條痴線佬又丁

有就一定會有
可能依家做白手套

平心而論
Deep state 唔會係支共，支共果種滲透，而根本大家都知所以唔會係deep state。

而美國國內班幕後控制先至係deep state，因為唔會有好多人知

連登狗不配民主

If that is the case, Trump is much more sophisticated than I think.

認証兩毛比晒力吊樓主
今次做岩左了

挖爛deep state臉孔

立場新聞幫到你呢啲問題 再唔係投侵嘅州獨立出嚟一個國家，投拜登獨立出一個國家囉，我支持㗎民主丫嘛，要有自主權

你每次reply都係自說自話

言論自由丫嘛，關你撚事

Trump is part of the deep state

我無去為依個問題去諗 但依個post係針對緊deep state 我覺得有需要去prove 如果你想人支持你嘅話

Burden of proof?

唉 辛苦啦Ching 又要比人屈毛 依家呢個藍絲論壇黎架

主流傳媒都只會歌頌拜登條廢佬，當然背後有千絲萬縷關係，可能有人以為係中共，我道相信係 #Illuminati
因為已被Deep state 操縱， 他們左右cover大家，對抗 Trump

In contrary, trump has to be extremely simple to expose such a sophisticated hidden network as deep state

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區